今次選舉會唔會引發美國內戰？

其實咁仲實際啦，一鋪定輸贏，生存到最後嘅制定新民主制度，唔駛再兩極化成咁

證明選舉制度仲有好多漏洞
根本就要解決埋